去茶餐廳食飯叫佢比沙律醬佢話要收錢

去茶餐廳叫左個吉列豬排飯
問佢有冇沙律醬
佢話要收錢

正評 食屎啦沙律醬都收錢
負評 好正常緊，緊係要收返你錢啦